痱滋警遇襲案 情報組警員被官指作供「即興咁講」

去年6月26日大批反送中示威者包圍警察總部。當日有便衣警員聲稱欲往警總上班時，遭多名示威者追打。一名地盤工人事後被控襲擊傷人及暴動罪，案件今在區域法院續審。負責分析錄像的警員今出庭作供，仔細分析新聞片段中各人的行為，惟遭辯方質疑庭上證供並無寫進書面供詞；法官郭啟安亦同意辯方說法，指警員口供寫得不詳盡，並且「即興咁講」。

法官郭啟安同意辯方說法，指警員口供寫得不詳盡，使辯方今日才首次聽到證人的意見，「連第一證人（張金福）自己都冇講過打多咗一拳」，並指證人「即興慶咁講」，的確令辯方措手不及。

郭官向主控稱「想佢講，就申請押後做多份口供」，並指「你作為主控，你都見到口供唔詳細，就應該指引OC（案件主管）寫返長佢，咁樣好難做盤問」。郭官又批評控方，「佢（口供）籠統講，你就詳細問。你要佢心路歷程，恐怕你都係叫佢做返份口供啦」。

痱滋狗

生滋狗

有無圓月彎刀？

見到佢一路追，一路追，一路追，一路追，一路追